[打工仔注意] 中共已經準備好未來一兩年大換血，到時罷工唔會再有效

近日，一名接近中央的消息人士向傳媒透露，在一場有關香港問題的會議上，有與會官員毫無保留地指出中央已經失去一整代香港人的民心，事件判讀已至「無法挽回」的地步。但中央依然牢牢控制香港的精英階層，「耗下去」應該是沒有大問題。問題在事後應該如何收拾香港殘局，是該往吃力不討好的拉攏港人民心的方向；還是加強以高壓管治的方式，透過經濟操控以及人口清洗解決香港問題往後的爛攤子。

該次會議中的與會者普遍同意以後者方式，作為香港後續問題的主要處理手段。即進一步加強中資控制香港的各行各業經濟命脈，徹底將與中央不同政見的港人排擠在主流政經系統之外，以懲罰及削弱他們在社會中的政治影響力。同時加速香港的人口置換，鼓勵內地生赴香港升學為中資企業在港擴張提供「政治忠誠」的人材資源。在牢牢控制本港各行各企業的情況下，以優先聘用內地生取代港生在企業或政府管理層職位的方式，將本地人打壓於低層低薪的職位中以邊緣化本土異議者的聲音。同時妥善利用港府龐大的財政盈餘，培養出對國家及中央有高度忠誠的年輕群體，透過行政手段加大以利益拉攏及分化年輕人的反抗情緒，香港年輕警員在事件中所表現出對港府及中央的高度政治忠誠，便是其中的優良模範。

會議上亦有官員特別指出，香港本地精英屢次對中央在港指令的「陽奉陰違」，是事件爆發及愈演愈烈的原因之一。中央應藉是次機會，重頭到腳檢視一次香港本地精英的政治忠誠度，能用的就繼續用，不能用的就盡快以內地精英取代。要向他們展示出中央新時代的絕對權威，若敢背地裡跟中央搞對抗，他們在香港或內地的事業和利益都不可能得到任何保障。

一兩年後唔會再有機會罷工

準備好全民大罷工推翻極權未？唔希望大家兩年後後悔

記得之前有巴打組織罷工，失敗既話有機會有下次

冇機會有下次